跟著個新老細，又廢又卸膊，點算好?

D舊老細做野好熟手
走下一個又一個
最近黎左個新老細
難頂到仆街

收佢皮，你坐佢個位

辭左佢la

屌，快手禁左enter，未打完
點難頂法呢

1) 廢，唔識睇報告，基本既知識問題都要問我呢D 2打6
2) 卸膊，有問題就直接射比D下屬，叫你自己搞掂，乜撚方向都唔講
3) 唔會檢查你D野，唔會過問你既工作程序，直接交出去
4) 工作上唔會教到你野，因為佢都唔撚識
5) 扮曬好好先生，唔識推人，明明唔係自己team做既野都照單全收，做撚死D細
6) 淨係識擦上面鞋，講多過做

搵緊啦

班含家產定位自己做coordination
負責分波同摔
完全唔理件事情do 唔 doable
呢d上司真心祝佢地全家生癌仆街死

中資銀行？

仲有一樣
班鳩層成日話要創新要谷生意
諗條屎橋出黎
講一句就要你做到扒係度

你明知係屎橋黎
但都唔撚夠膽講出黎驚落佢面
最後出到黎結果唔得
就賴你冇比新機冇出盡力做

所以你只可以仆心仆命咁跟佢條屎橋黎做
證明佢條屎橋真係屎橋黎

唔係，應該度度都有呢D廢柴老細架喎

你係咪我同事?點解我地遭遇咁似？

咁你諗住點做?

Big4?
度度都有呢d人 可以既咪泊第個碼頭
佢比野你做咪做得又慢又唔盡力，望佢唔再搵你她過

以為自己開左post唔記得

唔係Big4
如果做得又慢又唔盡力
咪比條廢柴老細屌做得差
比個低grade
寫花個file

咁你諗住點做先?

捱多一排先

梗係搵返啲舊老細睇吓有冇好路數啦

哇屌
師兄你一言驚醒洛克人
點解我之前冇諗過呢?

真係行行都有呢啲人
做得唔好永遠係其他人問題，成日賴嚟賴去
喺你面前屌鳩其他人，其他人面前就屌鳩你

通常呢d升好快

屌
我就係想升佢兩巴

一齊搵工啦師兄